財經 20201014 星期三 蘋果日報

財經 20201014 星期三 蘋果日報

大折讓15% 股價今或低開
恒大配股吸105億

柏傲莊加推貴6%
721萬入場 罕有分周六及周日賣

風暴襲港前 匯景花園連環破頂沽

國安法前突獲批 遠眺金絲雀碼頭
英國直擊 長實「香港城」料套180億

中國擬發債 滙豐無份包銷

=================

10小時前
大折讓15% 股價今或低開 恒大配股吸105億

10小時前
「鋤Dee會」成員頻出錢力撐

■市場昨傳出銀保監放寬內銀讓利指標，刺激工行昨股價急升。資料圖片
10小時前
內銀「讓利」料獲放寬 助改善業績

■螞蟻集團因涉嫌利益衝突，被中國證監會調查。
10小時前
螞蟻傳遭中證監調查 上市恐延遲

■港滙昨再度觸發強方兌換保證。
10小時前
金管局再接錢 銀行結餘逼三千億

■IMF估計香港今年經濟萎縮7.5%。
10小時前
IMF看淡港經濟 估今年跑輸星台韓

10小時前
柏傲莊加推貴6% 721萬入場 罕有分周六及周日賣

■第四季預期成為發展商的衝刺推盤期。資料圖片
10小時前
末季衝刺 新盤料售6,000伙

林鄭月娥
10小時前
林鄭Plan一周年600萬至1,000萬成交急增

■二手市場首三季已錄3.45萬元註冊量。資料圖片
10小時前
二手交投有望超去年

■匯景花園一個連天台單位以1,405萬元成交，呎價高達19,514元。資料圖片
10小時前
風暴襲港前 匯景花園連環破頂沽

■十大藍籌屋苑中，美孚新邨等六大屋苑上月租金都錄得跌幅。資料圖片
10小時前
租金上月轉跌 一年累挫一成

10小時前
國安法前突獲批 遠眺金絲雀碼頭 英國直擊 長實「香港城」料套180億

■英國首相約翰遜
10小時前
膠着多年約翰遜開綠燈

■Convoys Wharf位於倫敦東區泰晤士河南岸的Deptford，前身是King’s Yard，為一座皇家造船廠。
10小時前
前身屬造船廠歷史悠久

■市傳中國擬在境外發行60億美元主權債，惟滙豐並不在13間包銷行名單之內。
10小時前
中國擬發債 滙豐無份包銷

■軟銀願景基金擬成立「空白支票收購公司」；圖為軟銀創辦人孫正義。資料圖片
10小時前
軟銀願景基金擬設立SPAC

■馬勵志
10小時前
馬勵志事忙辭任高銀董事

■恒指公司推出新規以優化開市前時段。資料圖片
10小時前
恒指公司優化開市前時段

■北角皇都戲院為本地一級歷史建築，其最具標誌性的「飛拱」外結構獲新業主保留，希望重建後「形神俱備」。 資料圖片

10小時前
【樂活道】回憶北角 回憶皇都 - 藍友斑

■中航科工控股股東是「中國航空工業」，持股量53.1%，是國務院轄下國有企業。 互聯網圖片
10小時前
【何車500】四隻A股撐高中航科工 - 何車

■習近平將主持深圳特區成立40周年紀念典禮，大本營在深圳的騰訊料會更上一層樓。 資料圖片
10小時前
【曾淵滄專欄】習大南巡 深圳料收大禮 - 曾淵滄

■經中共嚴格批改，今年的《施政報告》其一大特色將會是首度充斥着黨的喉舌和霸氣。 資料圖片
10小時前
【一名經人】施政報告 四大路數 - 羅家聰

■近年分析ESG開支與企業股價關係的研究發現，良心開支高的企業，之後業績都有不錯的表現。 資料圖片
10小時前
【MyGut者言】良心股份跑贏大市？ - 徐家健

■港股噚日颱風休市一日，估計今日內銀高開後，焦點又會逐漸落返喺ATMX度。 資料圖片
10小時前
【智取大市】博二線科指股起動 - 晉佳

■沈振盈大師在一年多前，向筆者大力推薦電訊盈科。 資料圖片
10小時前
【投資一周】沈大師心水電訊盈科 - 周顯

■職場新人，最緊要態度良好，謙卑有禮。 資料圖片
10小時前
【職場慧眼】中學畢業職場先修 - 張慧敏

■聯合集團建議私有化聯合地產，早前已獲股東會通過，惟最後關頭法院拒絕認許計劃。 互聯網圖片
10小時前
【細價股一周】私有化財技複雜 - 梁杰文

===============

最Hit

央視勁捧抗疫護士嫁軍人，但後來被揭原來是「渣男配小三」。（互聯網）
12小時前
央視勁捧抗疫護士嫁軍人 被揭原來係「渣男配小三」

8小時前
iPhone 12｜iPhone 12、iPhone 12 mini、iPhone 12 Pro、iPhone 12 Pro Max 鏡頭相機解像度功能詳解

11小時前
iPhone 12｜Apple發佈會懶人包 iPhone 12各型號、Home Pod mini售價及發售日整理

刺傷長毛被告黃森球
45分鐘前
長毛遇襲老翁認罪稱黃之鋒都要死 官讚熱愛社會 今囚三個月六日

11小時前
爆相爆片丨余香凝被揭去年孖cap帽男蜜遊希臘 當眾猴擒摸屁股

5小時前
日媒︰特朗普考慮閃電訪台 承認台灣是國家

2小時前
武漢肺炎｜確診樂手母親及學生同需隔離 逾百管弦樂團成員陸續送往竹篙灣

拜登周一在造勢大會中脫口說自己正在選參議院。
1小時前
美國大選｜拜登聲稱自己競逐參議院 白宮前醫生質疑他認知能力

1小時前
侵人權者監察人權｜中國俄羅斯古巴入人權理事會 蓬佩奧：證明美國退出決定正確

================

爆相爆片丨余香凝被揭去年孖cap帽男蜜遊希臘 當眾猴擒摸屁股